想問有無人知Tempo廣告呢個男仔叫咩名

推

好想佢遞紙巾比我

個廣告佢好得意喎

見到靚仔淨係識負評

好想知

我ok

Qq

屌你 咪污染我個post啦

Gay 佬咁

另外嗰兩個一個成個大陸仔咁 一個成個東星耀揚咁

Gay同靚仔係唔存在衝突

所以廣告睇頭10秒好

你的樣子如何 你的日子也別如何

被後面條片騎劫鳥